有冇人食過埋大靚can

平時食開新舊can
想試新野

ok啦，唔算好好食

咁咪去試囉

椰林閣咁囉

第二年都未食過

好難食到，我八半堂都11點四先落堂，佢12點三就冇優惠，勁難夾到時間同frd食

4年黎食過一次

好食 但份量的式

好細?

見到咁貴就冇動力行入去

以為有條女叫靚can.....dy

唔好成日發癲啦 A0死毒撚日撚日係到ff識到 女朋友 到底你真人係咪唔會出街？ 隱青果堆？

30蚊特價餐好頹
正價餐貴之餘 質素同茶記無分別
但係間Can環境好似乾淨啲 好少聽過食物會加咗料

睇下你俾唔俾多啲錢係一個好似乾淨啲的環境同埋係一個懶係西餐廳的氣氛食囉

應該立法阻止HD仔入蔣震can
霸哂d位搞到我冇得同囡囡撐枱腳

要溝女去Hotel ICON食啦

咁大反應

屌你老母，canteen 就canteen啦，can你老母死全家

冇

大學生不嬲直接叫canteen做can

食靚can 不如食cafe

新會然?

返科大食金兜啦

唔好食,好辣殺
美心搞既都係辣殺

新舊CAN起碼可以飽下肚
靚CAN又唔飽肚,味道又平庸,係個用餐環境靚咋

都can都有排食